北京雷雨 內蒙古龍捲風 大撚把天災等緊中共

北京 雷雨

內蒙古 龍捲風

一日唔埋兩日一單 奇異天文異象
天滅中共

我要既係三峽爆炸

呢排睇多幾次雷雨

雷雨都話係天滅 咁香港咪滅咗好多次

無事既無事既

利害了我的國
樓上唔好亂講嘢

又話今晚個水霸會爆？無事既？

地方大就容易遇到天災啦
美國又係咁
咁都好ff

真
唔通日本地震又滅日本咩
澳洲山火就滅澳洲
兒登仔係咁嘅質素

街坊劇場雷雨

仲有
人民受災 中共wfc